想搵返一套十幾年前既TVB 劇

淨係記得係個主角係二世祖？突然畀個老豆老母 cut 曬啲信用卡/提款卡，咁佢銀包一打開有條膠，攝咗好多1000蚊紙定500蚊紙。

錢加落

每次打開個銀包就好似玩啤牌咁

無考不成冤家